重慶麻辣燙食到超火滾

間野服務態度超差, 每次去都找少錢。今次去專登留意返,就發生以下事件啦
話說今日入左去叫左5餸車仔面, 點知比少樣餸, 咁叫佢加返啦, 跟住我發覺冇寫要辣想加返辣, 佢就xyz我咁都圈錯麻煩。好啦我忍住 。到後來埋單佢找少$10比我, 我話你找少左$10。佢就abc仲咩唔砌靚條數比佢找錢。

利申: 間野個陣冇咩人佢地好得閒

屌你又幫襯

乜撚野xyz abc
粗口？ 打你就打啦屌你老母
唔撚怪得你俾人恰啦柒頭

每次去都找少錢
咁你都仲去，中一次伏就算啦，明知會中伏都仲要去可以怪邊個，想提人小心又唔開名，咁你開post係想我笑你犯賤

渣ga

另類麻辣

實唔會再有下次好pk。
馬姐重慶麻辣燙

屌我今日去食都俾人屌

是咪斜路個間?

係

未食過佢d車仔麵
剩係食過佢個四川涼麵 幾好味
個小二係男定女？

以前係個個樣唔差既中女，而家係大陸大媽

香港食外省菜都係戇鳩，寧願過深圳食。